香港人班柒頭玩完行山未，馬鞍山又燒山

燒左咪可以起樓囉 都唔係第一日咁做啦
列做縱火案都唔會拉到人

痕仔啲frd?

邊個又食卡碧

乾柴列火係會繼續嚟

似係有人丟煙頭引起

係咪又有暴徒搞事？

生武肺加肺癌啦